認真 絕不再割

真係唔忍心再見到前線被狗打無得還拖
連我老母都話 你留係到又無攻擊力
一句到尾
用雞尾酒 唔割！
光復香港 時代革命

727 278 警狗打人合集

share